［幫手置頂］唔好再放成功逃走消息去公海！！！害撚死手足！！！！！

公海班仆街一興奮完，黑警即刻封路
唔好再講啦唔該大家

好重要，唔該幫手推

推

一齊放假料等佢地厄下OT

靜靜地贏呀你老母

屌左成日都唔靜靜地

真係戇撚鳩

周街mon post狗，你地講出黎做乜野呀

sor禁錯不推 推返

靜啦屌

推，靜靜地贏呀

靜啦

散水撚!
我宜家喺poly入面，一個都無得走呀!仲等緊出面手足救我地呀!

照舊啦
抽十個八個死士攻堅，清曬啲火魔氯氣彈trap就可以打悲情牌

好多人一有d 咩就post 上公海真係累死全家

醒少少唔好post 上黎呀

沉默是金

聽講有啲係流料陰鳩啲差佬

再亂尻咁post救唔到手足唔該你地班通水撚同我跪返屋企

靜靜地贏

根本冇人走到
係毛放風叫人走

靜靜地贏唔得既

Push

push

真就出面唔會咁誇張啦

成班人都係咁...
靜靜地贏好唔好？

靜靜雞啦

fact checked

玩夠啦，根本冇人走得到

班友亂傳fake news
根本冇人走到

靜靜地嬴

撲乜嘢

推呀屌

On9 一個都走唔到阿

班On9真係冇藥醫

其實明顯驚越黎越多人

成班on9，連燈成半係mon post 9

唔撚想知佢地點走呀 靜靜地啦

無聲勝有聲

靜靜地贏啦屌你老母。次次有人走到就係連登見到人講，屌你老母痴撚線，真心好嬲。

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

打字洗佢版啦 為求monpo狗睇唔到

真係on9

Pish

靜靜地贏 冇人想知

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

已讀不回啦

打少陣飛機 靜一靜可以救到手足㗎

可唔可以靜靜地贏

拉

唔該大家唔好係公海講邊度要人、邊度救人、邊度有路，要靜雞雞咁贏同救人，每次po完上嚟啲狗都封路，我唔該大家出少句聲當幫忙。

屌ON9
唔好講出去呀

可唔可以幫手推post

係不對稱武力下要攻入去理大跟本冇可能，唯有將武力提升到對等層次例如實彈先可以，但呢條路我知大家唔會揀；得罪講句，依家係要調返轉，冇Gear（剩係戴豬嘴only）既和理非要企最前排食槍食彈，勇武係後排扔火魔先有推進既可能，但係，你地夠薑咩？

呢個方法係除左對稱武力攻入去之外，唯一一個方法推進到入理大，和理非要企最前排做人鏈擋彈（冇Gear剩係戴豬嘴only），一係黑警瘋狂射，畫面一定唔會好睇，國際一定會嘩然；一係勇和進推，但係都係果句，你地夠薑咩？

可能你會話，黑警見到你地推咁前都係照射（國際層面佢一定仆街先），但有冇諗過推前推貼10米-20米可以入左火魔有效射程從而推進，黑警會放TG撤退既同時可以用TG做掩護，黑警要拉前面人鏈後面勇武會幫手圍毆，佢地要拉人就唔會開槍，因為太近開槍會Teamkill同埋有機會比勇武搶槍；得罪咁多位都要講句，呢種人肉盾牌戰術從古到今都通用，有媒體既情況下黑警照開槍既負面效果會放大好多倍。

如果仲係一成不變不變陣既話，成晚50米以外就比人狂射TG射傘陣射到D人四散，今晚都唔會攻得入。不過如果群眾既決心同覺悟都不過如此既話... 不如返屋企啦... 唔係想情緒勒索大家, 不過埋土已成Condom...

廣洲人先會仆街讀做撲街

靜靜地唔得？

有人走到咩

佐敦成功！

靜少少

路得返唔多

靜靜哋贏

邊個咁戇鳩

be humble, 靜靜地贏

靜靜地.jpg

爆得嘅唔係弱智就係黑心鬼

靜靜地贏得唔得

佢地係晒木球會入面呀，
黑狗快啲爆入去捉晒啲暴徒

Poly入邊嘅手足你哋得返一條路 你哋明唔撚明

Do you remember the Tham Luang cave rescue? #HK young ppl need the same level of rescue!

Now, over 500 young ppl at #PolyU hv been besieged. Without #cleanwater; need to face #chemicalweapons & gunshot. Could you save them too? Please spread. #PolyUHK #PolyU #SOSHK #SOSPolyU

全部同我收聲，靜靜地贏唔得嘅

P

推 唔洗放上泥

真係好on9

推！

靜靜地贏啊
仲有好多人未救我地未贏架

班友亂傳fake news
根本冇人走到
係

要靜靜地贏啊

屌

可唔可以唔好再係連登tg公海講路線

吹咩姐 條毛都未走到

見到全部同我REPORT!

唔會救到
最多收窄距離
校內手足一樣要自己搵路走

推！咪再亂報公海！

推
靜靜地贏

有人走到就走到
唔好唱通街
週圍都係Mon po狗，今日已經因為咁黃左好多方法

推，蘋果都報咗出嚟

唔好再報 推

累死手足的一班自hi柒頭

apple 報左啦 傻鳩

你依post已經講曬

推
公海好撚多mon po狗

放流料咪撚俾警曱收到風得逞

pish

係黃左先報

士氣野怕咩講

pisg

努力！！！！

推啊

好撚on9

唔該啦大家低調少少啦，打緊仗呀！

民陣都係TG UPDATE 左
係咪靜靜地贏唔得?

幫警甴封路呀？

走咗就靜啦，黃咗點走呀

要救一早救左啦，要拉一早拉左啦。岀面手足都俾人拉左幾百個啦，隨時手足俾人一次過起曬。

屌你老母 黃左唔緊要。但黃到連bbc都講解緊個路線

屌你老母狗仔

邊到睇到

唔少咁多野講啊！！

Pish 消息唔好傳出公海
救人要緊

屌，會害死人架，唔該用下腦啦

睇返報導 本身啲狗都發現左依條路啦

都唔係啲人講唔講既問題

邊個白痴
唔撚想知呀仆街

蘋果啊

次次都係咁撚樣

你救曬先出片會死？

屌
死全家

害死人㗎

live ig 定fb

新聞app

點解打咗仗咁耐都仲係咁冇安全意識
無論tg定連登都有咁多鬼
任何秘密都唔可以公開講呀

831

Fake news 唔好推

咪撚再怪自己人啦

報紙報左
班狗亦發現左

on9 既怪責依家就要停

話目測有百幾個走到

謹慎啲 救人呀

留到最後既手足
心情應該好撚差

唔想知
唔洗知
唔好講

傍晚時分，大批抗爭者試圖從橋上游繩到漆咸道南天橋的行車路，現場目測有百多人成功逃走。抗爭者同時間使用兩至三條游繩，在沒有充足安全措施的情況下，把橋上的人送到6-8米下的行車路。有人疑捉不緊游繩，滑手墮下，負傷離開。有人沿游繩降落的同時，6至7名人士在天橋邊緣等待，只靠徒手抓實橋邊欄杆，場面驚險。

有經游繩離開的人立即狂奔，亦有人登上接應的電單車離去。電單車與游繩的距離20米左右，高峰時約十數輛電單車在橋上來回接載抗爭者。歷時約半小時，防暴警趕到公主道，得悉有人逃走後發射數枚催淚彈，更企圖上下夾攻，圍捕有意離開的人，最後拘捕數名人士。未能成功逃走的人立即返回校園內，與其他同路人繼續從長計議。眼看有人成功離開，現場抗爭者回復士氣，繼續尋找缺口逃離校園。

節錄from蘋果

推爆

唔撚柒知做咩到而家都仲係公海講

OliviaCrellin 📺📻🎥
@OliviaCrellin
Anyone inside #HK #PolyU who wants to talk to the media - please get in touch. BBC World TV wants to hear from those still trapped inside. DM me
8:56 PM · Nov 18, 2019

係都唔好咁揚啦

推啊屌

有冇諗過蘋果報得出黎就係FAKE NEWS

啲手足逃走 記者即po上facebook

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

咁都好啲

靜少少 救人要緊

Tui

衰過一次仲木未知柒

成日都有D 弱智仔

tui

唔想知啊 屌 求下你地唔好講

靜靜地贏唔得嘅

呀Sir我屌你老母

靜拉

以戰略來講救到成百個既話已經係大成功
但入面果班係手足
我地有機會點都要儘救

但係今日外面都捉返呢個數我估

pysh

P牌推唔到

推！！

SIR 你老母個臭化閪呀

成班 on9 走去怪責蘋果

走左 100 個 係士氣大增既消息

條路已經被狗發現, 根本唔關蘋果事

請認清真相

屌 真係咪放

果班仆街係咪傻架

由12點開始屌人唔好放逃走路線出公海
去到依家仲有班on9係公海講
想點啊

wechat
jillyouknowwho
佢放緊料

放啲流料陰鳩啲差佬

蘋果無問題，揚咗先報
但由尋晚起telegram一直都好多呢類消息
詳細唔講，我收到既料係有部份暗道因為咁被封鎖

靜呀仆街

比popo發現左先報is ok

On9...

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

TG 同 連登 被狗滲入啦
真係唔好再用嚟 講秘密行動

放就放流料啦 onl79

報料狗死全家

屌 靜啦

走到就唔洗自首啦屌

你地無錯啊 唔準自首！！

屌你地老母真係，邊個貼出黎打撚死佢

根本冇人走甩

push

冇人po?

推啊 p牌仔

真

起底啦 真係信條垃圾

咪再公開

up

推 食屎啦mon po狗

走得幾多得幾多

靜喇

唔係理大人走先

師兄 發現左記者先報架

又喺入邊
5毛個個都話自己喺入邊既

P牌推

有料請收埋！

完咗先有消息